有冇巴打有玩開銀器？Goros/鷲見/菊池/lone ones

我之前玩鷲見太郎～
不過最近轉玩HB
大家一齊分享下！

窮L留名
無話特別好邊款，就算係街見到啲銀靚都會掛麻做一set 唔好笑我

巴打HB係邊入手多？FB Group 都唔係見好多人有Post但好靚

我係官網訂～60-70日制作期
非常準時！第63日已經e-mail我

反而訂鷲見，話就話2個月，等左4個月都冇消息

等一日上LIHKG?? 等定伯母？

想問下羽毛大概咩價位？

咩牌子先？先金？上金？素銀？
大中細？
我呢條鷲見先金L羽，就$5800左右
先金S羽$1400/1

其實想轉牛皮繩穿珠仔
btw 點解會無乜人架😩

對先金有興趣，係咪得鷲見有？

玩珠仔都唔平嫁!
T5賣紅珠成$30蚊粒

香港其實好多人有玩嫁
個個唔聲唔聲

大把牌子啦！我覺得都係HB靚～

點睇first arrow?

Tady&king

FA箭就靚
其他我就麻麻地

留名

Lm

吉原

之前無啦啦興起砌左條
依加熱情突然退減左
唔知仲砌唔砌埋落去好

係邊到買？
想入手 但唔太清楚有乜brand

之前想訂隻大鷹，email問過價
鷹既價錢ok，但係松石太貴
睇中兩粒bisbee，一粒五萬一粒八萬幾
又唔想屈就用kingman，混完一輪吉都係冇幫襯

一條goro's既價錢夠玩一抽吉原

香港:
take5 (First Arrows)
Vinavast (鷲見，Lone ones等)
Dress code (Legend，dear blossom等)

另外好多牌子可以上官網/authorised dealers訂

Goro's要靠自排，食炒就風險自負

Chrome hearts有專門店，超多蝗

FA太商業化
季季都有新貨，直頭好似fashion brand咁
而且唔係one man band，產量大
好處係易買，但係冇左果種收藏價值

上個月去左HB同Ken本店
兩間都冇乜野賣

嘩！HB本店我都想去呀！難唔難去呀？

新手一問 Legend 大羽毛 香港 幾多錢

唔難，東橫線自由力丘行3分鐘內到
不過可能做訂造多，冇乜現貨賣
松石就多

L定XL？
Dress Code你預大約Yen價十算
Vip有八八折

想問下HB毛係淨雕面定雕埋底？

我都問過價
老老實實綠叢石應該唔係咁鬼架喎

舊圖留名

想玩綠松石手鐲 有冇推介

HB用LFC石
LFC石應該有証書，同埋件上面有LFC stamp
牌子野貴d都有道理，但真係貴太多
上美國網睇好高級既bisbee都係六七十蚊美金一卡
佢賣差唔多三倍價錢

Vinavast有隻牌子賣緊（我唔記得乜野牌子）
d松石野幾靚

先金係goro's?
而家已經係神物

係 早幾年就咁上去就買到

我都有睇過 唔知賣左未

而家排隊太麻煩
抽到前冧把都會唔俾手環
完全戅鳩

想入門玩下 但係悉尼呢邊做緊嘢 請問可以去邊到買到？ 上網買既話要去咩網站有保證d？

易買就一定係First Arrows同Arizona Freedom
有官網，有現貨，寄海外仲有得免稅

Horizon Blue同鷲見都寄海外但係要等

多謝指教 即係直接去官網買就得？ 有無咩款係比較適合新手㗎？

最基本一條大毛，配個輪，上鹿皮繩配幾粒珠
單戴已經幾好睇，又可以慢慢升級

同埋視乎你budget，想唔想玩金
一般素銀羽兩千港紙上下已經ok
上金先金就要五六千
全金就起萬萬聲起跳

粒花生！

我今日都訂左hb 先金。太陽輪連鷹勾 香港有間鋪有代理。唔係v果間。

Larry Smith JJ

諾士佛臺？
未上過去，有冇實物睇？

我都有！呢個鷹勾，實物係你估唔到咁靚！

Chrome hearts 真係太多蝗買
蝗蟲制服
Btw, thx 巴打

來無巴打知邊度有較細粒的紅珠買？

小弟玩開fa，原因係
日本印第安銀器全部都差唔多價錢，我都係prefer買番啲易買到嘅品牌比較好

Goro's 問心係想買嘅，但係我次次去親淨係見到條龍我都唔想排
我係黎旅行，唔係黎排隊。真係攞唔到咁多時間來排

上網睇話上到去goros嗰啲，仲要睇個店員面色，睇下佢賣唔賣俾你，呢種咁嘅風氣我覺得唔應該支持。
所以我一次排隊都冇試過

eBay／淘
Trade beads其實唔係值錢野

Ken同鷲見都係one man band
每件貨都係佢兩條友親手造
對我黎講呢様係最值租既地方

Goro's就算啦
高橋叔人都死左，唔好話親手造，連掛名監修都冇可能
搞咁多野去買徙弟執既覆件，為乜喎
只可以玩Goro's既最好時機已經過左

無錯！不過依家鷲見越嚟越商業化，全部都淨係做全金先銀羽，金鷹果啲！我同佢訂咗隻雙頭鈪，等左差唔多半年都未有消息，問佢佢又叫我cancel order，都幾撚仆街
所以我都應該唔會再玩鷲見item

留名 好喜歡但未有錢買

個人鐘意chromehearts
純粹鐘意佢個款
但係好多款都好大舊 好難揀
目前唯止細款就收集曬 大款淨係買左粒星星

竟然無人講Tady&king 價錢最親民 o岩新手起步

有咩靚既銀手鐲牌子介紹
我預500～1000
唔洗名牌 靚就夠

一條友整又要應付咁大量，係咁架喇
幾時都係個brand未紅之前開始玩就最好

不過鷲見同ken揀我中意ken多d
尤其係鷹，鷲見果隻太瘦

Ken而家產量都少左好多
早幾年仲可以喺代官山買到現貨

題外話，去過ken本店
見到大量蜂不二子figure同水野朝陽av

同其他牌子比唔見得太平
有少少覺得係高橋徙弟個名吹大左

有無link推介？唔想不停中伏

Hb 條先金後面冇紋，d金好似係貼上去

巴打們可否post下你地日常點襯架

玩左5年 表示真係多得大陸人唔少 本身都無咩人識

原來係咁，應該係為左減輕成本
所以佢嘅先金比其他牌子平左一截，7.2cm先賣四萬幾yen
Between，毛我都係最鐘意吉原

玩唔係問題，Goro's門口都日日排住大把人玩
但係人地每個人都有心咁去襯返個look
蝗玩Chrome Hearts係完全唔夾個style
呢樣先難頂

我淘過一兩間都ok，會揀講明係古珠果d
同埋預左買一百粒最多得五十粒係啱用
一百幾十年前既野手工一定粗糙
太過標準嗰d就係新珠，冇乜味道

goros 玩左6年
鷲見就好多年前玩過 條下金比我格硬屈左做毛戒
依家唔知去左邊

無錯 咩都放哂上身 Goro's皮繩+chrome hearts加埋一齊帶都見過 真係唔撚識襯就唔該唔好撚帶 真係想沖上去剪撚㫁哂佢

窮撚留名睇人曬命

平有平玩貴有貴玩
有心襯嘅一千幾百都可以襯得好睇

齋自排定買取店入？

有自排 有同人買

自排有無咩要注意
下個月第一次去排

好鐘意吉原啲唐草

要注意嘅係好大機會你根本冇份排😂

而家要抽，十一點左右開始抽
抽到前既號碼先會俾手帶你，有手帶先有得排
但亦有報導話生面孔去抽就算抽到前冧把都會唔比手帶
無咩凖則，睇佢心情

屌佢老味黎洗錢仲慘過同佢乞

吉原真心正，雖然其實並唔印第安
我買得最多就係吉原

如果抽到都唔比手帶我真係無言

無人分享既
擺都擺到氧化

得返兩件Goro's，仲要插唔入冇得一齊帶
隻spoon試過畀人問係咪佛牌

平時返工帶呢set

想玩
但冇錢
想問下你地玩開呢啲係咪全部都長頭髮 然後成個look襯曬好似原宿排goros嗰班架仔咁襯？
我自問carry唔起所以呢個都係唔玩嘅原因

留意左銀器2年但係都仲未入手
每個牌子都有佢既特色 好難簡落手
我認我花心

請問今年goro's幾號冬休 宣布左未？

其實就咁t-shirt加牛仔褲已經ok~
有時加埋牛仔䄛
同埋我係油頭L

Legend鏈配Chrome hearts係咪會被大家問候

我又唔覺得混brand帶有乜問題
藤原浩都lone ones搭goro's啦
最緊要係style夾

每個牌子都有自己最擅長嘅招牌貨
可以諗下想玩乜嘢item開始再揀牌子

與其心動，不如行動

我對上次排果時係未開始實行抽籤
因為依家唔係香港stay 所以已經一段時間無去本店
你問其他呢排有排過既巴打仲好

我認為抽籤真係好on9 以前先到先得 但唔可以早過7點既規定好好多

繼續無人貼
Sunshine Reeves x Beams

一貼=自爆
對比鷲見，我buy 菊地健多d, 靚好多尤其爪同毛型

咁多位巴打，小弟新手想買條玩下，budget 只有3k
請問大家有咩推介同襯法？

皮繩加一條大羽毛
起左個頭先

First arrow 入唔入流？

請問你地係官網買定香港代理？
牌子你地有冇推介？

D毛紋硬實左d囉，爪鷹手扼又好死板，呢個價錢唔會買佢

有冇人可以話我知goros items原價其實係幾多？

視乎你等唔等得
FA同Arizona Freedom基本上全部有現貨
FA想買實物就上take5，官網訂ems都係三幾日就收到

Ken同鷲見上日本網訂冇三幾個月至半年都唔會有
香港代理都要夾啱返貨時間先買到

Tady & King上Resist買會有現貨

Larry Smith可以喺日本網訂，有現貨但唔齊款

Legend日本網同香港都買到，日本買平d但係香港有限定款

3k budget應該夠玩一毛一輪
Ken既銀爪毛同銀輪係唔錯選擇

新手想買條羽毛掛心口3000內買到嗎？ 如有金既大約幾錢。
另外唔襯皮繩掛係銀鏈上面會唔會好怪？
之前去日本成日買街邊銀來帶。但好多跌哂了

Goro's fun site有原價，不過唔肯定係咪update

箭佢做得唔錯
其他麻麻

多謝巴打打咁多字覆我
我睇睇先 有咩再問巴打

巴打問多句 ken既貨係邊個網訂？ 佢官網唔見有...

官網有shop list
香港可以搵sukumo vintage

Ken嘅鷹

鷲見嘅鷹

HB嘅鷹

FA嘅鷹

我會用柒黎形容FA嗰隻

Sukumo vintage 岩岩睇過食水好深下

咁佢有現貨，食水深都抵佢嘅
日本嗰幾間都要訂

利申：冇幫襯過，非打手

想入goros羽毛，但未有機會排，買fa頂住癮先

巴打希望你唔好介意我咁麻煩 因為我真係乜都唔識
想問下你皮繩係邊度買好？

各位爸打可唔可以介紹下唔同價位有咩選擇

小弟都想玩下不過真係無從入手

一條半條就淘或者大南街
買多可以上ebay

如果要goro's嗰種雙毛面就少見
都係要幫襯買取店

你不如講下你想玩乜同有幾多budget啦

羽毛揀legend 冇得輸

樓豬呢條咩牌子幾錢？

上年初接觸銀器無錢入Goros玩過鷲見，個時都未有依家咁紅，我訂幾條大毛同點金細角先一個月多D有貨，依家直頭Email都唔覆。早排見有靚價成Set放左。

下個月可能去東京會試排Goros，希望比上。如果入唔到Goros想試入菊地健或者HB，係咪就咁Email佢地訂唔到一定要搵鋪訂。

Legend或者Larry Smith都諗過，但唔係首選。

HB簡單d，中本識英文同收PayPal
Ken官網就話可以電話或者fax訂

真係有心玩Goro's畀我就唔鬼排
去後面街delta one買算啦
無謂嘥時間

Horizon Blue
隻鷹七萬yen左右
粒石可大可少
你揀粒lander blue的話隨時夠買幾隻鷹

吉仔

黎緊想玩HB

即係菊地要食炒啦唔識日文。
Goros唔敢亂係買取店/FB谷買，好多FD出過事。

排唔到最多玩其他Brand姐。

Delta one我上過去不過冇幫襯
我唔識分，不過似乎係最信得過嘅買取店
本店行過去3分鐘都唔洗，基本上齋做goro's

谷果d就無謂喇，個個都話自排

想整條M size 既毛加個細bell

唔知有咩brand揀好又唔想太大秋

去肥仔Kenneth都搞掂啦。

推一推先

鷲見條m毛直筆甩咁我就麻麻地
Bell就一定搵佢，仲平過日本買
（yen跌左咁多遲下唔知會唔會減價 ）

話說我前日又上網訂左粒花生
已出貨!

個個都驚起底無人出圖
咁我出啦，反正新account冇野好起

初心者向組合
主體一毛一輪，配鹿皮繩加紅珠／銀珠／骨珠
再隨意加啲配飾，我就加左爪、唐草珠同松石

Fa 係咪好多假野？ 定比較唔入流
我見上網有人放一套3條大毛加鏈先3-4000

下年年頭去日本，想入手goro's 上金tq，不過諗緊到底自排定去買取店捱貴毛 因為好老實要排要抽仲要上到去本店要有我想要既毛，真係要好好運至得

FA我未聽過有假野，二手價就向來偏軟
鬼咩，基本上無限產量，多到可以出福袋
早兩年新年去東京買左個，三萬Yen
入面有一條素銀大毛，一隻毛戒，一隻松石幼鈪加個細銀牌

痴線咁抵 好後悔去完東京番黎先見到個post。剩係去左下北澤買古著。
而家好想買黎玩，上網見到tady & king 爪羽點金都係千幾，有d心動。ken就貴1000度但都唔錯。
好難決擇

識玩 我果粒花哂氧化哂

巴打 新手想問問呢粒花生咩來頭 大約咩價位

鳳爪

留名學野 我都諗住砌返條

砌一set 大概幾錢
咁毛仲有咩選擇

上金TQ起碼排頭十。

Bell入門s dove三千幾，大少少s crane就四千幾
毛既野豐儉由人，自己上官網睇啦

我放緊依set
Wa
有冇巴打有興趣

我買First arrow
你去Take X 自己睇睇

咁應該去買取店算 到底d字頭定r字頭既買取店可信d

原價全部牌子其實都差唔多

係咪即係後街地底嗰間鋪頭？

Supreme格離，上樓

炒價過吾過$8000? Hkd

Rinkan乜都做
Delta one幾乎淨做goro's
純粹感覺我會揀delta one

利申：兩間都冇幫襯過買goro's
Rinkan幫襯過買另一d野，懷疑自己中左招

上金tq買取店做緊十七至十九萬
八千夠半條多d咋

By the way, HB 隻鷹最靚. I see it in your post.

吓 禁叫佢含能啦
萬六蚊

預萬2蚊港幣一條囉 本店買好似都要8千左右

而家Goros咁值錢？
仲想轉會買鐘仔

貴唔貴其實兩睇
萬零蚊，如果玩CH根本唔係錢
值唔值就視乎你有幾愛goro's

咁D同R又比一般買取店或者私讓再貴d既

larry smith d item 睇落幾啱心水 想問下大家對呢個牌子有咩睇法

如果唔想goro's味太重的話會係唔錯嘅選擇
幾鐘意佢嘅鷹頭毛

Brass
$7xx-13xx

925silver
$8xx-2xxx

有分大中細碼

見呢到咁多巴打
小弟下個月去排本店 雖然唔預自己買到咩
想放走圖中既先金換番少少錢去買野
Tady & King
L size 64mm
有無巴打想接

如果想買larry smith 香港有無人搞代訂

好想又去排
上次好好彩
新仔排兩次
兩次都有手帶
hb隻鷹又好撚想買

都ok既，起碼帶左幾年後，如果唔想玩放番出去都唔會蝕太多，同埋goro既毛氧化左個種感覺，同其他牌子好唔同

Thanks 仙人兄
香港有冇代理？

incredible

如果養到變幻彩就正

想問新手筆直5k有咩介紹

有無話點養可以靚d

好似有，不過我係樂天訂
而家yen平呀
同埋可以用佢日元定價買
有大把款我揀

求教
新手1名
筆直3k－4k （最多5k）
想玩想玩皮多過鏈
想玩條羽毛
但完全唔識點玩法 （點配）
有冇巴打教下我

可以玩素銀/點金羽
之後加紅珠～

以下係鷲見～
建議你上佢網訂
因為香港代理唔知幾時先返呢d素銀羽
不過你訂預左等3個月

條銀鏈又邊度入手好

收到 去睇下實物先

要洗錢了

除左goro's
如果玩素羽
FA某幾款都好正

d人話睇體質
只係知日日帶同埋做住運動帶
快黑d

推

SSP已經有
如果要有埋勾+輪，就要睇返買咩牌子喇

ssp有咩好去處買鏈/珠/皮

利申:真新手兼死毒撚少去ssp

美藝華
但係你要自己訂個扣

好喇黎啦 大不了下個月行路翻工

邊度有啲細細個既

上網睇親都好大個好誇張

銀鏈好視乎係咪成抽同一個牌子咁玩
因為銀器一般係用925銀造（有d用950）
即係話除左92.5%係銀之外，有7.5%係用其他金屬
呢7.5%冇一定標準，個個唔同
所以用耐左之後變色效果會唔一樣

如果係成抽野同一個牌子但係條鏈唔同
用耐左可能會駌鴦色

呢d都係ken七至八萬Yen左右既custom set
可以參考一下
再視乎自己budget加減

呢set 好鐘意。 但決定左買tady&king因為真係抵玩。
打算1素毛 1爪毛點金 加個輪
如果有輪但條鏈無勾會好怪嗎？

睇左好多年都冇錢買

有輪冇勾咁點戴？

唔該哂咁多位巴打
但唔好嫌細佬煩
我十二月頭番香港
想盡量1月前番美國前搞掂
可以去邊玩呢
同埋我條帶就已經預左goro's 皮帶
但真係唔識揀毛
想問下大家3k-3.5k 入隻咩毛最好？
咩牌子？ 盡量想快拎現貨！
同埋真係唔識分種類
但想有少少金同大少少
Thanks all!

我見有個輪係放前面的 唔係勾住

有咩牌子可以即拎or快拎？
要好的
想買條毛
3.5k budget
Thanks all bros

不如你追下post
有位巴打打晒有乜brand可以買
而有一兩個brand係經常有貨
上佢個網都有價錢睇
你問都唔係問題 屌你係咁洗版

價錢我識睇 唔知邊種好姐
同埋都係覆左一次姐
chill bro..

你意思係細細個既扣？

即拎就Legend/ first arrow

又或者上fb鷲見谷買炒價

佢應該係皮繩，之後前面放一個素銀輪
加多條皮繩上珠做分隔

即係咁

如果去vinavast度買鷲見會吾會食水好深？
同埋好似冇乜現貨咁

有無d平平地，想買嚟戴下 利申唔識

Beams

要現貨
買fa算啦
不過小弟認為抵玩只有素羽+弓箭

小弟係日本留學 大約一個禮拜去一次原宿

但係goro's次次都見到咁多人排隊 即刻想走

首先，吾你老母先
第二，果到係跟日本定價，所以唔使擔心～
應該買鷲見最平係同佢買 不過佢一定冇現貨
因為一番貨就俾人買晒

Vinavast出左名唔食水
個老細話佢係做代理唔係做reseller
畀人話佢串添

不過鷲見返親貨都排晒隊
老細話一般即日已經賣晒

留學又唔同講法
去抽下當賺外快，好過做pt啦

如果唔係要羽毛又唔介意細一d
我推薦菊地既素銀細鷹

新手

黎緊去日本 有邊間店係東京 唔洗排隊walk in 就買得？
想買頸鏈

咁平嘅 但我覺得好似太'令'
Btw想問下有咩途徑入手同邊到睇幾錢左右

各位ching 對legend 有咩睇法
已經諗住買佢ge 金毛

First Arrows原宿有本店
Tady and king原宿resist代理
Larry Smith原宿schott有賣，本店就喺東橫線學藝大學附近
Legend本店喺橫濱六角橋，另外池袋black barts有代理
HB本店喺自由力丘
Ken本店喺立川，不過要預約同其實冇乜嘢賣
Lone ones就伊勢丹

官網有晒價錢同shop list
自己搵代購搞

新貨冇做燻黑就實令
戴一排會慢慢變色

如果住係東京，放假去抽下都幾好，所以話日本人一定唔使驚買唔到 唔同我地呢d一年先去得1,2次日本，真係要排都曬左成日

我自己好鐘意
吉原用非印第安既技法黎做印第安既題材
唔正宗，但係效果好好
我有d覺得好多牌子係行緊高橋條路再fine tune
但係吉原就直頭再行前一步

明白 咩都唔識勿屌

吉原直
D唐草
又係好癲

師兄可以俾個網址我呀？？Thx

勁多伸手黨，係鍾意就自己做下功課啦追post都懶

隻漸變金簡直係工藝頂峰

我想問下買左條鏈番黎 發覺太短 除左換左佢之外可點搞??

但係要幾皮野

開心share下舊野

fa 新手留名

咁我友share吓舊野先

真。
見好多都好似見依家潮流興為戴而戴咁。
都唔知Vxxxxxxxxx做好事定壞事。

Thx樓主，好有耐心答

短幾多？
差5cm以下的話配埋輪加扣就應該啱啱好
或者可以學我咁做大手術

巴打們想同下係咪唔應該分別係幾間舖砌一條出黎？
因為我見到鷲見有皮繩加輪一set買 ，但毛想係ken 買

無話應唔應該
有好多人都混合玩

D唐草好正，有隻吉原既手鐲

好好手工
睇嚟師兄你好多貨喎

窮撚tk點金爪羽

除左goro's
如果玩素羽
FA某幾款都好正

[/quote
]
thanks ching! 已入

入左呢兩條毛，而家諗緊點配好
有冇好提議

皮繩

我都諗住撈亂黎帶，8月係鷲見官網訂左條細角，但等到而家都未有消息 出年年頭去東京買條goro毛，就搭埋一齊

想問下鷲見官網寄到hk定係要自己搵代運

Legend 鏈+ FA毛
訂左條 Fate Co 手鏈，聖誕前到

EMS到港

目測似m風切加s金毛
巴打重手，如果係18k夾埋應該過萬

呢個size襯皮繩可能有d細
我覺得配幼鍊好睇d

萬鬆d啦
揀左好耐啦
係10k金毛 加 點金風切
唔係呀
主要係唔太鍾意鏈，鍾意皮繩多
應該會買goro's
但珠又係另一個問題
有冇話去邊買好
thanks ching advices

但好後悔係官網訂 唔知幾時先俾到我，而家咩消息都無，何況細角真係搵香港代理買好過 仲快

好靚

銀珠我幫襯美藝華
大南街皮舖有白芯珠賣

DC食水幾深
不過鬼叫佢tum得掂吉原同佢做crossover
貴都要畀

個blue topaz圈好正
我去本店都買唔到
女將一味叫我order

新手想買條毛同鏈起手 between代理會唔會無咩素羽?

點金細角食炒都唔貴啦，應該$24-2600有交易。你上鷲見網訂無記錯要22xxx羊？

Dresscode 買

但好後悔係官網訂 唔知幾時先俾到我，而家咩消息都無，何況細角真係搵香港代理買好過 仲快[/quote]
新手想買條毛同鏈起手 between代理會唔會無咩素羽?[/quote]

買毛就要排隊喇

官網見唔到有點金細角

暫時睇左first arrow 想入戒指 walk in 入到去會唔會齊size
定要再訂？

有買lone ones同bwl，但都係戒指耳環，窮撚冇錢買

我都想買lones one
有個bell已經好滿足

箭介?

又會同佢一模一樣嘅啲相？

我都想買 但覺得好貴，諗住買fate co.羽毛帶下先

Email問，依家唔知得唔得，分分鍾太多Email唔覆你。

V記個limited bell其實幾抵，但嗰時錯過左

等半年唔出奇，email多數唔覆，可能專心整佢d全金items

想買鐘但好貴

冇錯
佢吓吓都整全金搵錢
好心佢整d平民野啦

其實我有啲R頭點解鷲見喺香港咁hit

Goros太離地
鷲見style最似Goros,
FA手工又差d
Legend/LS等等又唔同口味

最緊要係鷲見有得炒 搞到好似罕有d咁

LOK666近年戴返Goros，香港人見到覺得潮，但個價太離地，咁岩Vxxxxxx出黎推鷲見，成功彈起。

legend 既話dress code現貨多唔多款?價錢上素羽around幾錢左右

新手最平一條毛加鹿皮連珠要幾錢？

Dress code應該係全世界最齊款
吉原自己間舖都冇咁齊

價錢未折大約Yen價十算前後
Vip有88折

想問下af定ken手工好d 新手想試買一條

可以去邊買？

冇記錯
一係代購
一係自己訂

睇你點定義手工
如果你係要求工整，FA會好過Ken
但係FA既感覺好硬，冇ken果種靈動

建唔建議新手買依條

如果budget唔夠玩金，呢條或者素銀爪毛都係唔錯選擇

巴打 依條襯皮繩定普通鐵鍊好

最平已經係tk 但係都好貴

呢樣嘢好個人
Budget唔多可以由鹿皮繩開始
一條皮繩加幾粒珠，一百蚊左右已經有交易

十算

對呢間野印象麻麻
又貴 又白眼人

貴就兩睇
全行除左vinavast個個都係差唔多
Take5，sukumo vintage都唔見得會做低d
沈嘉偉賣衫都冇做七算啦

咁佢起碼都算有心做
一年一次搵職人黎現場表演
杉山孝博黎見佢現場雕龍骨真係o咀

白眼我就未遇過
不過確實係冇kenneth咁friendly
我上vinavast冇幫襯又冇帶佢賣嗰啲牌子
老細一樣好好招呼

姐係會歧視毒撚嫁?
仲想去望望

FA真係麻麻，我自己有條FA上金，有少少後悔買左 因為FA話係用950銀整，所以氧化既色我覺得麻麻，同埋條毛d紋真係好生硬下 所以希望下年去日本可以買過條哥羅毛

咁Kenneth又幾啱傾既
不過成日冇貨呢

我條頸太粗 見人地帶大慨兩邊鎖骨位下面 我帶係鎖骨上面

手工吉原真係好好
FA 係當潮物玩
哥羅真係唔抵玩

出去買條長少少嘅銀鏈啦，用返個扣咪得囉

今日有花生食

我果粒又花又氧化
要幫佢刷牙

條鏈係Ls本店買 唔想唔用

仲有綠色牙屎

唔怕為左豉油買隻雞既
咪加多隻細鷹打側帶

新手留名學野

今年年頭第一次排既收獲

好想下次換埋條鏈佢

兩個人排？
我早幾年排，唔畀我買兩樣

巴打幾號上去？好驚曬時間排到上去，無曬xl毛

打錯左
排左兩次
第1次6x號
第2次25號
不過聽講有人上去,可以一次買幾樣銀
可能個男人果日心情靚

我果時去買一鍊加一毛
但係吊墜就唔可以買兩個

去過幾次 姨姨幾乎你想要都比買1件大1件細
Goro女試過 一XL一心金一鍊一銀包一巾著

依家一銀制水，上次上想加條鍊都next time

依家上到去
已經叫好好彩

排隊抽籤，靚number先排，唔靚去買取店算

好在我唔太好goro's
不過啱啱中左招訂左HB
黎緊要開始食樹皮

hb隻迷你鷹好撚正

vinavast要點排 新手想9號去買鷲見開齋

發售當日去排就得，佢開下午2點，你趕早去排越前就越多野簡

HB香港有得訂？定官網

我想問其實goros 本店仲會唔會出先金，因為好多人話冇出

而家冇，唔代表將來冇

FA得唔得

你個十字架好靚喎!!

古那比加

想買隻二手毛戎玩下... 但發覺二手好難搵
邊隻毛戎會平d呢

¥18000 夠唔夠平？

原來都幾多潮牌都有出銀器
當然手工唔係好 但平平地過下癮唔錯

之前我八舊水走左隻全新fa

官網，留言等覆

玩得呢d係咪多數玩理長才黃銅？
仲係學生哥，對銀器好有興趣，但真係未有能力玩！
但長才同黃銅就好多，想問有無巴打都鐘意
自問都真係幾鐘意日系日牌，自己都係長頭髮戈d 入門如果budget 3到4000砌唔砌到一條？想新年戈陣入手

得閒上去睇下先

睇人
見有d人玩埋珠仔
d珠仔有d又係好撚正
三四千一定得啦
睇你玩咩牌子

4k已經可有條先金加皮繩啦
快d入手！等你

可以響邊度買？會唔會太單調如果得條羽毛
巴打有無玩埋黃銅鏈長銀包戈d ？

無知一問，咁樣下面有兩條野係點穿法 ？

如果覺得一條毛太單調可以配埋銀輪紅珠銀珠等
四千budget夠買埋

咁我又冇玩長財嗰d

睇下你想買咩牌子啦
鷲見太郎 就Vinavast, 不過你要等佢返貨, 仲要上去排隊, 同埋真係唔知佢返咩貨

First arrow 就上take4+1

Horizon blue 就官網訂～大約60-90日
又可以去 智源書局睇吓實物先
之後再訂

可以google吓佢地d毛先，個個style都唔同

鷲見既毛真係靚既，又唔貴，氧化左隻色都靚，係要去排隊姐

諗緊聽日去唔去vinavast 唔知佢有咩貨

巴打add左佢fb專頁先喇 佢番貨會提早1,2日係fb講，平時上去好難有鷲見毛剩

有呀 佢話聽日2:30發售

鹿皮繩連埋羽毛
綁係上面個輪到

仆街聽日番工 上唔到去排鷲見

見到好多毛
通常幾點左右排嫁洗唔洗 12點

係咪無輪做唔到

好似12:00左右已經有人排
不過Kenneth 一向限買，所以今次咁多貨，應該冇乜問題

如果今日有人買左鷲見，就upload啲相比我羨慕吓

無輪咪就咁綁個結喺條毛度
不過冇咁好睇啫

大部分貨都係m同s
條銀爪全金白金頭毛正
可惜我沒有錢

想買素羽L 同鏈開齋

搭多個輪啦
綁素羽後面靚好多㗎

素羽買舊版啦 見佢今次有2條

3k budget 希望唔好太多人 抽完aj趕過去先

我都想買個素輪
可惜今日返工

原來3k已經買到L素羽同細角
好想射波衝去排

唔係1200+1200咩

係呀 見到個價真係好吸引
但自己感覺上又鍾意legend多d 新手budget有限
唔知揀邊個好

有無巴打上過去web store 買 鷲見？
vinavast 下下咁玩真係好難買到
情願慢慢等

我8月上去訂左條細角連輪，而家都未有任何消息

多口一問買野個流程有無咩特別 怕阻住人

比左錢未？

新手想問下係dresscode 買legend 啲毛大概幾錢港紙？ 上過佢ig又冇標價 毒撚唔咁入去問價

應該係訂嘅時候畀埋錢先

冇記錯大約yen價十算
Vip 88折

Paypal俾左錢喇

上web store訂, 你預左等4-5個月以上
仲要幾受氣
明明話2個月ship, 等左5個月都冇消息
之後FB pm佢又話好忙好剩，又叫我cancel order
到佢整好喇，都要等多2星期先寄
又話忙到冇時間去郵局
DLLM, 終於送到黎，明明係 點金雙頭鷹銀鈪
仆街，寄隻全銀比我，嬲撚到呢！
而加叫佢退差價都仲未搞掂

所以我就唔會再上web store訂喇

頭三個清晒d大毛

唔係每人限買一條毛咋咩？

得幾條大毛

仲有乜淨？
諗緊放工上唔上去

一定無晒素 應該得番金or sold out

我有爬文知道10算 但我都唔知yen幾錢
千幾蚊一條毛咁上下？
我覺得legend d毛好似幾靚

Legend d毛係好靚好出色
但唔知點解戴左上又麻麻

今日入手

巴打好靚仔

今日有好多人都入到呢set wo

要返工又去唔到排

想入先金

想入先金 素羽 都無時間去排

今次算番得多 巴打去排既今次有無每次限買一件？

我排十幾炸今次，頭十個內已經清晒先金。到我果時已經得番一條先銀。

今次應該就無限買一件

訂完HB鷹再買埋佢
今個月連樹皮都有得食了

Btw，六點左右上到去已經幾乎乜都冇

早幾個月唔見左隻FA ring
想買HB ring 有無巴打買過

大家鹿皮繩喺邊到買

巴打6點幾上去都買到呢條？勁

我上ebay買
一次買定十條八條

放一條俾我得唔得 運費仲貴過條野

想問下大板有咩地方買到larry smith同鷲見?

得白色，啱就留contact

鷲見唔會有
LS官網見有一間，自己上去睇

想電skull戒 有無好介紹🤘🏻

鐘意浮跨就BWL
鐘意粗礦就Stop Light
鐘意詭異就Dual Flow
另外Goro's早期都出過骷髗戒

ls間野係巷仔入面
上次去
差D揾唔到

算啦 想要茶色

香港好似少人玩吉原

d毛比較別樹一格

其實望落又唔差，啲羽毛戒指都幾正

我覺得因為大多數人係以Goro's為基準去玩

Btw，啱啱睇到話dress code vip買legend會跟日本定價
又引我洗錢

其實 Goro's 同鷲見嘅風格好相似

Dress code跟日本定價，其實好抵玩

鷲見係村田既弟子，而村田就係高橋既弟子
但係鷲見既作品比村田更加似高橋

想問下鷹扣會唔會好易跑跑下甩出黎

不過我覺得鷲見既新版毛好似太闊 所以個人覺得麻麻，舊版大毛反而覺得仲正

個勾咁長，點會甩

長知識，明白晒

Btw，買村田高詩既毛仲冇鷲見咁煩
唔洗排又唔洗炒
Budget唔多既巴打可以考慮下

聽講
村田其實唔係高橋徒弟

2ch既巴打就咁講

呢度話佢係七十年代頭做過Goro's三年
其實村田自己檔野都開左差唔多四十年
我諗大部分巴打包括我自己都未出世
好多野都無從稽考

其實想請教一下，吉原係咪one man band?

據講係，如果唔計佢老婆幫佢睇舖

咁佢啲出貨速度又算快wo

正常既，有老婆有女，要勤力d做野

諗諗下買住一條白色玩下先都好 想問下巴打果d係咪一米長 如果係可唔可以email我 (321abcd7689@gmail) 傾傾

tk好垃圾 啲毛紋 啲深淺粗幼一樣 好似攞間尺畫落去咁 硬到死 淘寶好似仲高質啲 買黎哂錢

FA都差不多係咁

岩岩買左隻fa 羽毛介子 質素真係好一般 係好快到
落單到送到都係一星期多d

見到有巴打咁整 想問下自己整條難唔難
有3條毛係手 d 珠有無話邊到靚？

TK其實真係有d似淘寶課

珠可以去take4+1 買/上ebay訂一抽返黎
最緊要有素輪

會唔會好難穿？

thank巴打
LS條鷹頭毛好正

今晚mail你

我d珠係淘既
又平又靚，但係每粒珠質素相差好遠
差唔多有一半係用唔到
同埋窿細，穿鹿皮繩要好用力

買左tk諗住入門玩下
俾你地講到垃圾

睇哂成個post除左個十字架有d興趣之外, 其他都覺得好核突

巴打點睇一set野 咩牌子都有？

唔洗咁介意
大把人唔係goro's就當垃圾，但係又講唔出有乜好

冇乜問題
你身上面d衫褲鞋都唔一定同牌子啦

好多人會 crossover
無咩問題

當你有十字架之後
自自然然就會好有興趣

唔該哂巴打

有冇人係flash black訂過ken？ 大約幾時有貨？

入第一條goro's毛,上金定上金tq好

如果諗住自排既，上到去有先算啦，好多時根本冇得畀你揀
如果諗住炒既，自己鐘意邊條就買邊條，唔洗問人

v記賣埋花生
原價兼免稅
服

無知一問，依間野信得過 ？

信得過
佢係代理，唔係買取店

早知等佢返貨啦屌

正呀 買粒玩下先

等我買多粒中size玩吓先

花生係咩玩法

2k筆直有咩牌子羽毛推介 利申 未玩過銀器

例牌答案都係菊地或者鷲見，大前提係你等得
唔想等就First Arrows或者Tady & King

呢頭諗緊買唔買個Jeff decker好
果頭佢就話賣埋花生
今日上去又話星期六有新lone ones返貨
咁搞法賣埋個腎都唔掂

係邊到有得入手鷲見

自己爬文啦
樓上講左好多次

咩新貨

想買聖誕禮物比自己

大家覺得LS鷹頭毛點? 冇咩見你地講

設計幾靚
但係要駁兩個銀圈先上到鍊
同埋早兩年見過實物，覺得刻紋偏淺

有無爸打放素銀羽L？有意pm

IG見到了
石bell，紅藍綠都有
無嘅係錢

本身上唔到錬? 係咩原因
LS其他毛都偏淺? 未見過實物

我記得可以唔洗上銀圈，用細size鍊就得
LS設計好，但有d薄，金好貴，美中不足

普通毛上到，鷹頭毛就一定要用銀圈
鷹嘴個窿好細，唔好話鍊
連粗少少嘅銀圈都入唔到

個圈可以去邊買? 穿多左個圈好似冇咁好睇

日圓係咁跌 二月去日本買goro就平d

祝你上到去有野買

新手睇中FA呢條毛，入唔入得過

幾𡃁喎

但上面好多爸打話FA好生硬，1516緊

去take5睇左實物先囉
喜好既野好個人

自己鍾意咪得同埋呢條路唔會咁快行完

有冇銀耳環推介
Goro's 個隻好靚 但好難搵 又怕假

10月買嘅Legend

巴打隻唐草鈪幾粗同幾錢?

5mm 1500hkd

上唔到去可能就去買取店

日日都排1xx

Goro's 冇幾浮跨姐
定係你諗住帶到咁？

嘩 打劫佢是旦一抽都夠做

想問吓隻羽戒幾多錢？

日本買？

2800hkd

係香港dresscode買

儲夠vip未？
呢期vip買legend靚價

我都有買 反而扼1600 聯名戒就2700 但錢加埋同你一樣 btw 啲唐草紋 靚到癲 吉原最靚係唐草

應該你啱 係我記錯
諗住遲啲再入一隻有石嘅 搭埋一齊

未

想問下LARRY SMITH D毛係咪都係偏薄?

唐草真係正 仲正過羽

最近聽到horizon blue哩個牌子
google過都冇資料 有冇巴打識?

樓主第一個post就係HB

主要做預訂多，去過本店冇乜野現貨賣
香港有代理，未上過去唔知乜狀況

預訂納期一般90日
有巴打話之前係60日，可能開始多人玩
可以直寄香港，manager中本先生識英文
係少有可以網上接custom order既牌子

啱啱入坑訂左隻鷹

係喎
巴打見過手工好? 咁夠膽直接買
睇中有石個隻子官鷹 好靚

本店見過隻素銀10cm鷹實物
老實講冇睇相咁靚
不過想訂鷹又冇其他更好選擇
Goro's太離地，鷲見太瘦，菊地呢期又唔做大鷹
而且HB肯做custom order
撞款機會細，淨係呢樣都抵返

HB D毛你又點睇? HB 鷲見 LS

BTW有D衝動入隻子官鷹

毛望落幾靚 但佢正係刻一面 另外個面要加錢 先金係overlay 所以平少少

加幾多?
overlay係咩意思

樓上有巴打話加一萬
Overlay即係得面係金，底唔係

係呀 唐草3d雕就吉原最仔細同比較華麗 但平打既唐草紋 就係鷲見靚 最優美 佢隻平打閃電扼 同 平打唐草扼都靚到呢 好想入

加700HKD左右好似都可以?
淨係睇相佢D毛好似都唔錯

overlay金好似有D奇怪

ken既四目真係好靚 但唔知點入手 網上好似冇得訂

放心啦! HB鷹真係冇投訴！
如果毛既話，個人覺得overlay冇乜問題，又唔會反轉帶既
同埋佢真係全hand made!
櫬佢而加可以order, 好快啲入手
已經由60日加到去90日喇

追完post訂左呢set HB

希望90日快d

鷹夾扣

你哩隻有d out budget
想入冇石子官鷹
巴打你有冇買毛?

想要上金 HB會唔會出

呢set幾錢？

恭喜巴打！放心，佢一定準時過鷲見

HB毛就冇，之前玩過鷲見先金，不過放哂了

直接買呢條啦
Btw我估可以問佢做唔做既

點解放鷲見?
鷲見d毛我都幾中意 但等到2046

又唔係好中意哩條個形

得四隻chrome heart ring

85xxx 羊計埋稅同運費

可以e-mail問吓佢嘅～
反正佢又識英文，仲要回覆得好快

因為帶帶吓唔鍾意，之後訂左opal點金，結果五個月都仲未送到黎

細先金都幾靚

冇錯 反而先金L冇咁靚
我建議兩條先金S加條先金M 會好睇啲

等佢條細角出到貨俾我先再諗

其實鏈點解好似普遍都係帶細角?
易d穿到d釣飾?
未買過學下先

巴打你隻子官鷹襯咩鏈?

因為本人覺得太角帶落其實太粗 年頭買左條fa太角結果好後悔 當然你可以買其他類型既銀鏈，just you like

早幾年排上goro's買左太丸，又係勁後悔
好多野都穿唔入

睇黎真係細角
巴打知唔知HB個D類似銀珠鏈會唔會好多野穿唔到?

巴打們如果一條毛加條咩都冇ge皮繩會唔會好怪

哩兩日咁靜

留名 新手

有沒訂到hb ？

想問下係take5買first arrow's，係咪要另外買鹿皮繩？thx巴打

怪就唔會，不過會齋d
加幾粒珠已經差好遠

好多年前買過，冇皮繩送

巴打都驚被起底，冇人開心share

Thx! 想買條毛帶下😁

Vinavast返左hozho毛
牌子可能冇fa咁出名
不過質素唔錯
可以考慮下

Thx巴打，我去緊！不過hozho好似啞色d，如果之後配落其他拋光到會唔會好怪

新手第一條 想問下粒石鬆鬆地係咪正常

最後買左hozho 幾好雖然唔夠其他牌子出名

有冇圖先？

FA?
鑲得好既話應該係實淨架喎

砌左set野賀聖誕

T&K fing得出聲

咁唔好彩
之前我有隻tk鷹都冇咁

巴打我都係新手呀，想問下你點樣穿or帶條毛 我得條牛皮繩， 係咪應該買現成定去深水埗執

戴緊FA戒，想買多隻lgd

我淘寶繩同珠 我就咁穿條毛隔離配幾粒珠仔
利申乜都唔識

個天都唔鍾意我

我見淘寶有得買現成穿好晒 配銀鏈好似最方便，穿條毛落去就得

銀鏈我會買返d有brand

我都係咁諗

但係又好貴 所以用住皮繩先

呢套大約要幾錢 第一幅圖

最簡單入門帶法，配鹿皮繩加幾粒白芯紅珠

升級少少，可以加個輪，另外加d銀珠同小吊牌

唔用鹿皮繩改用鍊一樣好睇

想問下用鹿皮繩後面係咪就咁打個結 ？

唔該晒巴打 搵日去深水埗行下

用珠索

未 忍緊手 同埋諗緊配咩鏈好

哩條係咩牌子?

憑毛認人咁厲害?

幾正喎巴打 介紹下

網上求其search，唔知喎
Goro's同tk都有出過呢隻款

個bell係Larry Smith，兩係細毛係Arizona Freedom
基本上全部係極少帶既剩餘物資

個bell幾正

點先氧化得靚d

新手入門買Tady n king好唔好？想買條綠松石毛配皮繩加珠仔
另外我見樂天有官方店，有無師兄係果到買過？or重有咩途徑買到?

買tk最穩陣都係樂天resist
至於好唔好就．．．
見仁見智
樓上有巴打post左一條

氧化視乎體質，好難控制
想即黑就可以做硫化

原本銀鏈要用鉗夾開佢先穿到羽毛 好驚鉗爛

巴打 dove bell 點放

有冇巴打知道香港邊到有得買村田高詩？感謝

未聽過有
上yahoo jp買最簡單

請問係咪上網揾啲yahoo jp代購？謝謝

最簡單咪buyee

人少少，出下新玩具推post

新手一問

呢SET幾錢,想買SET類似咁樣
0知識

全set菊地健
粗略計夾埋一萬前後

Btw，上次去菊地本店佢都係開呢張相我睇
仲問我係咪movie star

巴打實好靚仔

如果3-4K,執SET差唔多,
咩牌子好,邊到買好?TAKE 5 ?,想要點金爪羽毛
其他素銀都OK

睇岩依2款

FateCo 手鏈

你搞錯左
菊地係問我賓頴係咪movie star咋

我都試過畀人話似movie star
似果個係林雪

新手買咩牌子好?想3毛 (爪,點金,素銀)加輪

錢多就Goro's
等得就菊地或者鷲見
兩樣都唔得就first arrow's

鏈買45CM定50CM好

其實差唔多

其實抺毛布係咪唔用得? 或者有冇咩打理方法?
有隻平打帶左一年黑蚊蚊

有無師兄買過香港職人既作品?or淘寶原創款?

黎黎去都係日本仔 有無來佬野
我只識steel flame

上面有bwl同鐘仔

想白就浸完洗銀水再用抺銀布拋光
不過養銀好多時就係想黑

岩先去左原宿諗住睇下First arrow's 同睇下goros (外面），唔記得1月1唔開門

諗住1月3再去睇下，有冇Ching推介有咩岩新手玩

同時發現左2間都係賣銀器，不過我唔識

炒價舖黎賣goro's, 係買就小心d

Rinkan同delta one係買取店，賣二手野
Rinkan咩都有
Delta one就主力goro's

唔該Ching
Ching點睇2手銀器同埋會唔會平好多
同埋firsf arrows是咪會有福袋

FA福袋我以前買過
唔知而家仲有冇出

有冇伏
一個幾錢

我買三萬yen果隻
一條素銀羽，一隻素銀羽戒，一隻松石鈪，一個細銀牌
計價錢就抵到爛
但係冇得揀囉

真係抵到震
希望今年有
唔該Ching

ig 好似話有十個
聽日賣

唔知聽曰仲有冇機

原來冇哂

香港邊到有菊池賣？

其實我唔介意黑 養銀係咪咩都唔搞等佢自然變色?
會變紅黑?

新手入坑 菊地上銀細角
遲d可能加皮繩同銀珠
簡單一set

使唔使3千？

要
因為現貨黎 如果訂相信會平d
不過等唔切
唯有敗家d

邊到有現貨

我有一條放緊

中古Legend加大毛，有冇巴打啱？
Lin登仔要既我送多條白色鹿皮繩加幾粒紅珠銀珠

上年買咗啲Chrome Hearts
買完之後後悔 唔啱玩銀器
有冇巴打知道邊度有鋪收銀器？執返幾千都好

FB group放啦
有單齊盒就好d

咩group?
無單有火柴有袋有紙袋

得隻fa 手鈪，遲d 先補圖
有冇爸打分享下你地平時搵咩衫襯

箭鈪 ?
btw 行行下街
條鹿皮繩無啦啦斷左
屌

幾長?放幾錢

可惜係左毛 唔係我都有興趣

長財 fa唐草 菊地set
期待羽毛黑化效果

Budget 有限，只可以玩Hozho 但幾鍾意佢D毛

最大嗰隻size，8cm，長過Goro's XL
Lin登巴打要就千四，送埋條白鹿皮繩同幾粒紅珠

千零蚊咁既質素抵到爛啦

想問下巴打意見，如果想入多條毛係咪要相反方向 想入多條細ge冇咩齋

我自己鐘意大搭細，但係見好多人左搭右

Thx 搵日去睇睇，襯下先

巴打 咩FB Group阿
日本果啲二手鋪又會唔會收？

自己去FB search下啦
買取店收價平到儍

我有興趣

放$1400，啱嘅add我telegram diukuilomo

放幾錢巴打

追post見到了

近排想買羽介但係手指粗驚唔岩唔敢上網買
有冇邊有得試上手

上T5 買fa既毛戒應該有得試

想買依條,個網有冇得SHIP去香港,
點樣先可以用76800YEN買

Flash back好似有海外
另外76800只係免稅價黎

點樣買先有 TAX FREE???

拎住外國人passport去北海道本店買
如果佢間舖有tax free的話就有

P.s. 細舗好多時冇

你海外買唔會有喇
如果間野有實體店又有做退稅咪飛去日本買先有得免稅囉

邊個網買KEN KIKUCHI有WORLD SHIP

1000蚊有無得窮玩
想超入門

新品難d
中古可以

有咩款

有無d買賣二手既平台

搵間日本轉運就得啦

FB谷會有人放
或者喺呢度出post囉

一千應該夠買中古素銀羽

Ken唔係有隻鷹¥8000咋咩 好似係

買埋條鏈應該OVER BUDGET

係，唔怕細既可以
不過單戴真係好細

唔怕細 諗住慢慢玩上去

買皮繩

邊度會搵到

順路問埋 想知goros 皮圈邊度有

全tk set
遲下仲有tk鷹

遲下轉玩hb

巴打di仔?

識嘅？

估下
巴打邊到入手?

你話我知你係邊個先，

分享下

巴打又係di嫁喎

真係一貼毛就自爆

究竟你係邊個

好似冇乜人玩Leonard

其實唔算少喇
藤原浩效應，好多人拎黎襯毛
不過入場門檻高，最細既素銀dove bell s都三千幾

雖然係高 但一戴上去就明 幾貴都值

依個係買假野定點 點解咁平

唔算假野，只係抄個款姐
手功連淘寶貨都遠遠比唔上

想玩
如果一開始就咁一條羽毛同鏈 legend幾錢左右

Legend 1條素羽係2000至3000左右
鏈冇石都好似差不多 有vip唔同講法

fb成日有人平放 可以去睇下

我有條放緊喎
送埋鹿皮繩同珠
$1200

想問巴打意見，如果hozho set配條first arrows 毛會唔會好怪

兩隻毛風格差太遠
我就覺得麻麻

想問下巴打們，lone ones大約幾錢呀？謝謝

睇v字頭ig有哂價錢

謝謝

新手唔識野 想問依隻邊到有得買同幾錢

fa鷹仔+tk鐲

放緊set legend 大毛+銀鏈+唐草輪+羽毛扣+牌仔
有無人有興

好好彩上次去日本上到去. 不過每日2-300組抽真係好過份

同埋好多台灣人/大陸人, 應該個個都係新手冇任何GORO就去排

我見過2個大陸妹推住架BB車同個細路去排

應該唔識規矩 抽唔中仲問點解冇得上

其實幾時開始D人要抽毛黎襯Supreme??

呢個咪剩係AJ,Supreme加毛 ，完全唔襯

Beams買 好似三萬yen咁上下

明王

有無圖

好似幾正

想走條FA
點金錀 45cm 粗鏈（全新）+點金毛
Take5買

有興趣 telegram: hkstreet

聽講好似半年

點睇chrome heart ?

j到成地都係

冇錢唔敢睇

有興趣但無咩銀可以買幼戒先既

3000樓下都有大把款

好過Goro's，話就話定價平d，但係買唔到

寄ems，好快姐
我嗰隻要等到三月

都係鷹

我幾睇好HB，而家已經爆緊
趁家陣都唔算等好耐，有訂趁早

等唔係太大問題，六十日定九十日我又唔覺得差好遠
最重要係HB有manager，溝通好好多
唔似鷲見好似沉左落海咁

taobao有無d可以接受既款？

呢間算好，起碼有d款係自己設計

中環/半島長期冇貨，真係要買就去日本不過價錢就貴差唔多20%

著streetwear戴抽毛真係好撚肉酸

你賣咩先，除咗珠鍊同t恤衛衣之外，大部分都有貨，你話double id 就不嬲要訂就梗要訂

自

啲衫真係比人買晒 我想買返啲普通cross /童軍花項鏈都冇

終於上左本店

咁嘅價錢咁嘅質素，真係冇得輸

8定10CM??

巴打入左咩

哥羅銀爪點金

新手想學做銀器點樣開始
好想自己diy

有無巴打知呢間野賣 菊地健 堅定流？
香港有咩鋪可入手？

恭喜巴打加入HB

堅既，不過貴囉
香港應該得佢有做菊地

就係見佢賣得貴，又驚佢賣假

金繩TQ 素銀點金
再加埋上次女友幫排既銀繩TQ 玩住先
但最想要都係平打

!!!!!急放!!!!!
出售 SALE
全購自香港TAKE 5
素右捲羽毛 (M) HKD$1200
點金左捲羽毛 (L) HKD$2000
黑鑃石左捲羽毛 (S) HKD$1500
點金輪55cm鏈 HKD$2000
連兩粒銀珠 HKD$150
全套買 HKD$6700
價錢可議 有意PM
只限香港交收

訂做嘢對比你地嘅都算平，2000左右

鐺鐺, 買邊個牌子

想問下各位巴打新手入門就咁一條毛加條鏈要幾錢

咩牌子都唔講

Lone ones?

!!!!急放!!!!!價錢更新!!!!!
出售 SALE
全購自香港TAKE 5
素右捲羽毛 (M) HKD$1200
點金左捲羽毛 (L) HKD$1800
黑鑃石左捲羽毛 (S) HKD$1200
點金輪55cm鏈 HKD$2000
連兩粒銀珠 HKD$120
全套買 HKD$6000
只限香港交收

Sry淨係識goro's定fa但係goro's又太貴fa啲巴打又話毛唔靚 有冇好介紹

自膠

啱啱入手

有點金嗰款tears bell真係

巴打抽到咩number上去？2月去日本諗住去抽下，想要條上金tq

平放 Fa 點金爪毛 size L
Telegram : hkstreet / cccyrus1994@gmail.com

我都分享下隻HB

正
我都諗住入呢款加個dagger

巴打又賣

好靚 可唔可以share wallpaper

北三黑爸打點解你兩張相條毛唔同樣?

正喎

邊兩張？

睇睇下好似真係兩條毛唔同牌子

你放o個兩條毛，追返前面先知兩條唔同牌子

我抽15上到去都無上金TQ
排我前五六個買左十字架

咁睇黎要去買取店入手

有冇巴打有興趣接收佢
Legend羽毛戒
條毛1cm粗
Size: 17-18號 （約5.7-5.8cm）
Tg: letmegoroses

巴打們點睇 T&K?
新手想買條金繩綠松石毛 加條鷹爪銀鍊 $4000左右
同價位有咩其他牌子嘅好選擇？

自己玩緊tk fa 混set
但我都可以話你知玩tk唔會長
因為其實只係代替品

好正
好想買

想問黑琉璃有無平嘅介紹？
The bingo brother 之外
有無平d嘅
Or 淘寶有無

點解咁講嘅？
窮JJ學生想戴條毛留長髮扮架仔，TK會唔會係一個好開始

我都係學生
只係你玩得多睇得多
都係會想玩goros

hb d素毛好靚 但係得6cm

係
同條先金 後面金位係銀

後面無紋都算 仲要係銀?
得d鷲見毛仔 想買條大毛襯下 hozho幾好睇 但係會唔會襯落好怪

之前睇過相 等我搵下見唔見得返

轉自fb goros gp

買返鷲見

心入面有小小hozho>鷲見

咁你心中都知鏡意咩 做咩唔買

哩粒咩名堂 好靚

Lone ones
Utube 你搵d片
聲先令你j到岀血

Tear bell Size L
啲鎯鎯聲真係凈化心靈

Same之前都係入鷲見頂住先，你愈玩會愈想儲多D錢去排又好食炒又好玩返Goros

Goro's最靚既舊件已經唔係排隊或者食炒可以買到
而家仲賣緊嗰啲，問心講句真係咁靚咩？

THANLYOU各位巴打解答
goros目前真係時間同錢都負擔唔到 咁應該都係T&K

穿左串紅珠鏈過年戴

係hb買左隻3cm 鷹
ｄ細節位好撚癲

真係好紅 個限定bell啊

巴打有無telegram 我隔唔中都有d tk賣

有冇海外巴打？
除左官網之外真係唔知可以邊到入手

咁各花入各眼姐，不過認真舊款平打好多都好正

FA轉玩legend 兩條大羽咁襯會唔會怪？
P.S 之後諗住加條鷲見 有冇推介？

吉原同鷲見真係襯咩？

想襯條大羽係中間咋

其實fa嘅950養岀來好怪
925靚d

鷲見同吉原嘅毛雕法差太遠，唔多襯
要中間加條大嘅一係吉原嘅LL一你Hozho

@abcd7689
有野賣可唔可以俾我睇下 thanks

Ching 有冇圖睇過？

有條HB鷹扣鏈

不過又無咩HB嘅毛係啱心水

有咩毛同HB會夾

吉原啲毛風格好獨特 同印第安係兩個玩法 返唔到轉頭

Ching咁有冇推介加咩好？

個人感覺 你嗰兩條毛加隻鷹好似夾啲 不過要再加多條毛

Hb 隻head eagle ring 點睇 ? 我見相就靚 但係d 人戴上手又好似好細隻咁

我覺得如果淨係鷹扣就咩毛都冇乜問題

其實我覺得FA條爪毛仲怪

爪係柒到on9 雞腳咁

Hb d鷹咁細隻可以點襯？
同埋除左日本外邊度買珠同皮繩好
淘寶好多間唔知邊間信得過

帶hozho嘅路過

買咗淘寶貨真係唔係好掂 都係玩番hozho或者legend算，起碼自己afford 到先

我有tk大鷹放 有無我有興趣
平價岀

毛來講HB我麻麻, 冇鷹咁正

鷹真係好正

之前賣完鷲見先金L
結果又入番條先金XL
抵玩價$4400，用黎做鎖匙扣都抵

抵就抵，不過個造型我就麻麻

想問一下 ，鷲見先金 L XL ，分別大約幾錢？謝謝

Hozho襯鷲見係咪好怪

唔係幾襯，我之前都諗住hozho襯first arrows

官網價L六萬八XL七萬五

咁 legend 條先金都幾貴下

Legend果條係特登幫dress code做
吉原自己都冇做開先金，梗貴

不過堅係靚！

Legend 素羽原來咁貴

新手想入兩條hb毛玩下 一條先金一條鷹爪
想問係咪直接上hb官網買直送到hk?一鏈兩條毛大約幾錢到 預算4000左右玩唔玩到
因為朋友有玩hb ,其他牌子剩係識goro's,不過太貴太難買唔考慮 , 毛黎講hb掂唔掂定有更好選擇 , 巴打們有無咩建議

HB冇出爪羽
4K budget淨係夠一條先金
一鏈兩毛你預8k起碼

FA
京都買
16390 yen
金銀feather

新手想問哩款大約幾錢

原圖來自

依間真唔真

明白，ken果啲可以係官網買嗎？

唔該巴打,8k以上就over左,唔要先金算,窮撚budget最多5000

Ken官網要用fax或者電話訂，唔送外國
非in stock items要等三個月至半年

冇幫襯過
TK冇乜好感

初玩唔洗下下打大佬，平平地開左個頭先

呢set要分開買定係點 我見唔到官網有呢個set
(我唔鐘意條先金所以唔考慮80K果set)
同埋個勾同鏈點樣接合埋一齊

村田高詩係咪得 買到? 唔識日文好似好亂 有無巴打買過?

上星期send過email問過，村田退左休，而家係佢個女同佢老公整，佢地會寄fedex黎香港。可以英文溝通，幾方便。

都係起yahoo 到落order??

岩岩上網無聊禁
發現左有間自稱係鷲見既澳門經銷商淘寶店

係咪流野多

佢話可以email俾款佢地，paypal過數

thx bro

客氣 不過，佢啲價唔算好貴下，幾抵玩

巴打有無買過 等得耐唔耐

入咗對唐草戒 好鬼靚

最後冇買到，佢報咗個價俾我，為免掉落另一個毒坑。放9棄左⋯⋯哈

想要唐草鐲

巴打們，我想問下香港邊間有賣fa?

幼果隻$1200 我都想買

有無人玩lone ones參考下
想賣goros玩鐘仔

新手想入坑
想問下一條毛加條皮繩既話 2k買唔買到?
條毛想買鷲見/村田既 巴打們有無咩意見? thanks

Take5

唔要金既話2k實夠
鷲見自己訂預左等半年以上
村田就應該有現貨

以前有玩過一排 冇打理一段時間
而家已經變哂銅器
有冇方法復活

Thx bro,啱啱開post有留言問過,追完post開始有心水,差唔多係時候出手

鷟見係咪上vxxxxx果個網訂？
村田又有咩方法訂呢？ 見樓上好似提過send email, 但係有無網可以睇下d product先？ thx

同埋想問下淨係想要個尾金既話 大約要幾錢？

村田好似係950銀

銅器仲撚型

會唔會有可能啲松石鬆鬆地 我指可能係手鐲或者毛 上面啲石

聽講950銀生鏽之後會唔靚？

我自己果set
條先金係菊池 想問咁多位師兄如果想去曰本揾佢
有冇得即埸walk in去叫佢整毛比我?
同去之前係可以撞手神walk in去 定要email/打電話約佢?\

師兄有咩哥羅放先

之前post過 睇下值幾錢先

就算畀你walk in入到去都冇可能即場整毛畀你
而家訂一條菊地毛係講緊要等三個月至半年

靚唔靚好多原因，唔同牌子唔同人戴都會有唔同效果

V字頭果間係香港，直接上Taro Washimi個網訂啦，但要等3-6個月，你講個條先金官網都有價錢

岩岩上去訂左兩條先金s

買咗唐草鐲 好靚呀！

之前身痕訂左隻細鷹
半年內有貨我都當賺左
鷲見根本做唔切d單

屌 些牙下喇

我都想搵佢整個十字架，之前同佢傾緊想點整，傾傾下直頭唔覆

7月訂條細角到而家都音訊全無

大家新年快樂！買多d銀器！

半年都黎緊 我寧願食少少炒

恭喜發財

有興趣
Tg @flymetothemars

有興趣
Tg flymetothemars

細角其實上v記都算易買到 不過個時自己衰on9上網訂，搞到而家都未有

賣左喇

我屌你 好撚正
我都有隻hozho鐲 不過驚自爆

個bell 好撚正

Hozho鐲share 下啦 想睇

有無師兄知吉原 x DC 9週年唐草金章戒幾銀？

想入legend坑，有無同好

同好

淨係想簡簡單單入一兩條毛, 唔知要幾錢

2k咁上下budget想買條羽毛鍊既話 香港可以係邊買 新手想試下

L size 素毛，好似二千頭⋯⋯

巴打，藍色係松石？係邊度入手

巴打係邊買

會自爆

Dress code

eBay

How much

又串左條新野玩

有無巴打可以借dc vip一用， 感激萬分

今日入手Legend 唐草手鐲同戒指，好靚，要慢慢氧化，個立體感再出

正 不過唔知點解我隻唐草戒比較黃，黃過隻鐲

Fa上銀黑耀石
Tk一pair細素
有無人要

ching 呢秋幾錢

hozho d毛係唔係偏銅色? 我睇官網圖唔係好銀

Dual Flow香港有無
諗過上網買但係唔知size

銀鍊+個鷹扣 要幾錢到 想買條襯下衫

有無巴打放鷲見素毛/先金？

鷲見XL先金有冇興趣？

dress code 咪有

巴打可唔可以email我？
hello999hello999@yahoo.com.hk
thanks!

好靚呀黑耀石

Mail咗比你

想用呢條羽加全銀鍊開齋有無得諗？

漏左打 另外想問有無巴打放銀鍊連輪？

ken?邊到買?

有無人有興趣收左佢 4200

有冇條粗身d? 覺得太幼

有呀

巴打呢條咩牌子？

好似係fa

巴打們覺得唔同牌子既毛應該點排？

唔好意思 唔記得打。成套都係fa

係阿 ken 未買 仲諗緊洗唔洗入多條素羽

Ching們 菊地健有冇出過上金點金？

排牌子冇乜意思
就算同一個牌子，唔同size雕法已經可以好唔同
你睇下鷲見既M毛同XL毛分別幾大就知

夾埋唔洗一萬

上鷲見個網訂野 個地址係咪填返自己屋企地址就得? thanks

三思呀巴打 好運既等半年 唔好運既就

都無辦法... 靠v記應該等十世都買唔到
有無買過既巴打可以講解下個地址

冇錯呀！填自己地址

唔該巴打
咁比左錢之後洗唔洗同店主講聲？

九千幾銀一條
巴打富貴

原來就係你買左

左右唔同

唔洗呀

唔夠巴打你富貴
我都係貪佢極少產量姐

唔該晒巴打

你地沖涼果陣會唔會除左條鍊先？

應該係custom 我見黃心穎果條就係上金點金

一返屋企除左耳環唔除，其他都即刻除晒

等半年不如食少少炒啦，你想買咩啊？

想買條銀爪咋 巴打有咩介紹？

鷲見

鷲見爪真係太瘦
Ken好好多 拍埋goro's到不相伯仲

ken要喺邊度買？ 其實我都仲諗緊ken定鷲見既毛。。。

ken果條好似"ling"左d

我感覺上銀器實物同相其實幾唔同

香港有無地方可以睇實物
我中意ken既外型 但係中意鷲見隻色

諗緊配多條素毛好定先金好

其實應該燈光問題
利申新手咩都唔識

應該燈光姐 全新果陣係好令身

足之入左larry smith

氧化左之後 ken定鷲見隻色會正d?

買左咪知

新手諗住買一條玩住先

香港除左sukumo
仲有邊到可以買到菊地

冇

可以上fb group搵下既
你search返Ken kikuchi/銀器group果d
久唔久都有人放/代購Ken

巴打放左未？我有D趣？
可以add 我 tg 價

巴打個點金輪大約幾錢到？
我都想入返個 之後放個素輪落去加皮繩

你預大約千幾啦 因為我成條鍊咁買

呢條係咪就係你地講既細角?

初初V記可以免訂金口頭訂貨，有無巴打訂過同埋成功收左貨？

而家好似無得訂 前兩日問過

冇錯，細角 閃電勾

我舊年訂左，到今年都無消息

其實一般男戴係咪應該戴太角？

其實冇分
太角反而少見

我戴細角 咩都岩穿
反而丸就唔太喜歡，D窿位好似大左D

想問多少少⋯⋯呢款同上面係咪只係個扣位唔同?

仲有個輪都唔同，冇點金

sor 唔記得左隊條link出黎⋯⋯

姐係太角s毛穿唔到架？

........咁就剩係個勾唔同

冇S毛答唔到你
不過以GORO'S黎講應該唔得
上網睇到人話細角都過唔到
但細角已經係最幼 何況太角

閃電定鷹勾會common d?

鷹

決定踏上訂鷲見呢條不歸路

訂左邊條
我訂左兩條先金s同呢條

銀爪素羽

巴打幾時訂架？

銀爪羽，鷲見定菊地好？如果差不多想買菊地，鷲見好似要等好耐

未入坑既就貴少少買菊地現貨算啦
訂既隨時一年半載都未收到
你肯定你到時仲想玩？

買邊一個牌子都好，肯定自己唔係跟潮流先玩咪訂下囉。 但銀爪點金黎肯菊地好似靚D

松石手鐲 粒石裂開左 但冇甩出黎點算 唔小心撞到

係有好清楚既裂縫出現 但冇甩

淨係銀爪但唔點金呢？TK同FA隻鷹爪好核突

本身得幾條素毛同bell,一直都想擁有隻鷹爪羽

希望到佢整完既時候我仲記得買過條毛

鷲見細角放到幾錢左右

二千頭左右

有無辦法知道自己件貨進度如何?

好似冇咩人玩手扼咁
我反而有好多手扼，但係條鏈冇咩心機攪

我等條毛到左先再訂
之前見到隻唐草手鐲幾靚

有隻fa 箭扼

我都有隻FA點金唐草平打
果時伊藤SAN 黎左香港 搵佢刻左名
不過我都想買多隻點金平打
過GORO'S又太貴，又唔想排
所以遲遲未出手

legend 唐草扼 DC 聯名戒 留名
想玩鷲見

聽日v字頭有鷲見野

要開工

有無巴打可以幫手買條細角

要開工x2

想睇下係咪二半先開 ？應該去到

佢fb寫係開二半
但應該會有人係到排隊（未去過）
幫手買條先金

買到就買啦 毒撚一個去好驚 希望去到仲有細丸

今日諗住試下串條黎玩下
落左美藝華買左堆銀珠，但係搵唔倒有店有賣紅珠
係咪除左淘之外冇地方可以買倒？

油頭毒撚得兩條毛去會唔會俾人歧視

上次我一個去毒撚摺埋左一邊排隊

T5有

T5幾錢？

買左啲紅珠但有啲個窿太窄
條goro's皮繩穿完之後幼左咁
戴住個陣成日成抽sir落去，即係粒調節珠hold已經唔實

有冇辦法搞下佢？定係一定要換皮繩？

有無受人冷眼，好驚 未去過

咁又無 排個d人好似大部分都識咁 有人仲r我吹兩咀 感覺都ok 不過只係好悶好熱同好迫

諗緊排唔排 想買條60cm細角

巴打一齊 ？

聽日排隊目標係先金

想問下你地隻唐草鐲係長期戴住定係會成日除？

沖涼先除

好似$30粒

諗緊依家出去排好唔好
剩係想買先金

最新消息得8個人排緊

窮撚

咁快 12點先走得

最慘唔知有幾多先金 計唔到